「狼胎」13歲仔涉非禮21歲女 西灣河站被捕

【星島日報報道】港鐵西灣河站發生懷疑非禮案，涉事的竟是13歲男童。21歲女子在昨晚7時多，懷疑被非禮報案，警員到場後將一名13歲男童拘捕，涉嫌非禮，案件交由東區刑事調查隊跟進。

仲唔係勞資糾紛

屌你 張圖得西灣河三隻字 有乜意義

Btw, 21歲

13歲就精蟲上腦